我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關。

唔錯